[街頭+議會] 國安法一定要實行

行動目的：激嬲共產黨

英國講明係要等國安法正文出
美國都係要準備出手，睇黎都係要等國安法

所以要佢地出手中共一定要硬番，過國安法

街頭戰線：
鋪天蓋地全部香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立
減少勇武避免送頭，但係一定要瘋狂舉旗貼文宣口號

議會戰線：十七區議政平台要盡快起好，討論一D譴責/致謝動議，令泛民議員可以有遊走空間

公投：全力支持公投公投公投公投公投
(罷工你見中共冇反應就知)

不入虎穴，焉得虎子
英美要出手就要有代價
要美軍Sir this way，國安法一定要實行

認同

#yup
所以佢地話罷工我先驚
但係罷工公投

pushpushpushpush

推上去

推上去推上去